美軍據報計劃滲透平壤 北韓抨擊美國表裏不一

美軍據報計劃滲透平壤 北韓抨擊美國表裏不一

美國取消國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）本周到訪北韓行程之際，有報道指，駐日美軍制訂秘密計劃，必要時出動特種部隊滲透平壤，並正就此舉行演練。北韓官媒抨擊美國態度表裏不一，指摘華府正在策劃犯罪陰謀。

《勞動新聞》發表社論，引述南韓傳媒報道，美軍駐日本特種部隊正在舉行軍演，模擬滲透平壤。

社論指，此舉證實美國正在策劃犯罪陰謀，意圖對北韓發動戰爭。北韓不得不嚴肅看待，美國締裏藏針、表裏不一，在面帶微笑對話背後，發起特種部隊秘密軍演。

社論未有直接談及蓬佩奧取消訪朝行程一事，但呼籲華府放棄「無意義的軍事博奕」，並落實美朝峰會特金會所達成的協議。

特朗普上周批評，北韓在朝鮮半島無核化上進展緩慢，加上美國正對中國採取強硬的貿易立場，不相信中方會像以前一樣推動半島無核化。特朗普稱，當中美的貿易問題解決後，才會安排蓬佩奧會訪問北韓。

擺明係北韓表裏不一在先

獨裁國家最鐘意彈出彈入

竟然係駐日美軍做

韓國左膠 成日想趕走 駐韓美軍, 當然交比駐日美軍好D

美國屌緊 北韓 無真正放棄核武

不過老實講句
核武是北韓 既唯一護身符+籌碼
有冇可能 北韓同美國見完一次面, 就馬上放棄呀.......

你係北韓, 都唔會咁輕易放棄自己唯一 護身符+籌碼 啦
北韓一旦真正棄核, 到時美國真係想點樣搞鳩北韓都得

北韓怕 即係美軍計劃行得通

重要計劃中？
一早有人做緊啦

隨時熔左你都得啦 金仔
你唔係以為自己好多籌碼下話?